{"Alveolar Proteinosis": "肺泡蛋白质沉积症", "Pertussis": "百日咳", "Asthmatoid Bronchitis": "喘息样支气管炎", "Lobar Pneumonia": "大叶性肺炎", "Pulmonary Actinomycosis": "肺放线菌病", "Radiation Pneumonia": "放射性肺炎", "Pulmonary Candidiasis": "肺念珠菌病", "Pulmonary Bullae": "肺大疱", "Emphysema": "肺气肿", "Pulmonary Abscess": "肺脓肿", "Pulmonary Embolism": "肺栓塞", "Pneumonia": "肺炎", "Pulmonary Edema": "肺水肿", "Lung Cancer": "肺癌", "Respiratory Failure": "呼吸衰竭", "Acute Respiratory Distress Syndrome": "急性呼吸窘迫综合征", "Tracheal Neoplasms": "气管肿瘤", "Tracheal And Bronchial Stenosis": "气管、支气管狭窄", "Osahs": "鼾症", "Silicosis": "矽肺", "Asthma": "哮喘", "Bacterial Pneumonia": "细菌性肺炎", "Chlamydia Pneumonia": "衣原体肺炎", "Mycoplasma Pneumonia": "支原体肺炎", "Bronchiectasia": "支气管扩张", "Single Ventricle": "单心室", "Single Atrium": "单心房", "Arteriosclerosis": "动脉硬化", "Aneurysm": "动脉瘤", "Mitral Insufficiency": "二尖瓣关闭不全", "Mitral Stenosis": "二尖瓣狭窄", "Hypertrophic Obstructive Cardiomyopathy": "肥厚型梗阻性心肌病", "Hypertrophic Cardiomyopathy": "肥厚型心肌病", "Pulmonary Arteriovenous Fistula": "肺动静脉瘘", "Coronary Heart Disease": "冠心病", "Tricuspid Stenosis": "三尖瓣狭窄", "Tricuspid Insufficiency": "三尖瓣关闭不全", "Atrial Fibrillation": "三房心", "Hemangioma": "血管瘤", "Angina Pectoris": "心绞痛", "Miocardial Infarction": "心肌梗死", "Pericardial Cyst": "心包囊肿", "Pericardial Neoplasms": "心包肿瘤", "Left Ventricular Dysplasia": "左心发育不良", "Aortic Aneurysm": "主动脉瘤", "Amiba Hepatic Abscess": "阿米巴肝脓肿", "Constipation": "便秘", "Volvulus": "肠扭转", "Cholelithiasis": "胆石症", "Cholangiocarcinoma": "胆管癌", "Colorectal Carcinoid": "大肠类癌", "Colorectal Cancer": "大肠癌", "Hepatic Fibrosis": "肝纤维化", "Hepatic Abscess": "肝脓肿", "Hepatic Adenoma": "肝腺瘤", "Hepatic Cyst": "肝囊肿", "Hepatic Hemangioma": "肝血管瘤", "Colon Cancer": "结肠癌", "Alcoholic Liver Disease": "酒精性肝病", "Calculous Cholecystitis": "结石性胆囊炎", "Colon Injury": "结肠损伤", "Splenic Rupture": "脾破裂", "Esophageal Cancer": "食管癌", "Leiomyoma Of Esophagus": "食管平滑肌瘤", "Gastric Cancer": "胃癌", "Gastrocardiac Syndrome": "胃心综合征", "Gastric Injury": "胃损伤", "Gastroptosis": "胃下垂", "Gastric Leiomyosarcoma": "胃平滑肌肉瘤", "Stomach Trouble": "胃病", "Benign Tumors Of Stomach": "胃良性肿瘤", "Mesenteric Injury Of Small Intestine": "小肠系膜损伤", "Gastropathy Of Drugs": "药物性胃病", "Drug-Induced Liver Disease": "药物性肝病", "Primary Liver Cancer": "原发性肝癌", "Fatty Liver": "脂肪肝", "Polycystic Kidney": "多囊肾", "Bladder Cancer": "膀胱癌", "Ureteral Injury": "输尿管损伤", "Renal Injury": "肾脏损伤", "Renal Cyst": "肾囊肿", "Renal Cell Carcinoma": "肾细胞癌", "Arao": "肾动脉闭塞", "Fibrous Cavernositis Of Penis": "阴茎纤维性海绵体炎", "Alzheimer Disease": "阿尔茨海默病", "Transient Ischemic Attack": "短暂性脑缺血发作", "Spinal Cord Vasculopathy": "脊髓血管病", "Cerebral Hemorrhage": "脑出血", "Cerebral Thrombosis": "脑血栓", "Cerebral Arteriosclerosis": "脑动脉硬化症", "Brain Abscess": "脑脓肿", "Cerebral Palsy Syndrome": "脑性瘫痪综合征", "Parkinson'S Disease": "帕金森病", "Radiation Injury Of Nervous System": "神经系统的放射性损伤", "Motor Neuron Disease": "运动神经元疾病", "Neurilemoma Of Pharynx": "咽部神经鞘膜瘤", "Simple Goiter": "单纯性甲状腺肿", "Osteoporosis": "骨质疏松", "Thyroid Adenoma": "甲状腺腺瘤", "Gigantism And Acromegaly": "巨人症及肢端肥大症", "Tracheobronchial Foreign Body": "气管支气管异物", "Hyperplasia Of Mammary Glands": "乳腺增生", "Mammary Cancer": "乳腺癌", "Pineal Tumors": "松果体瘤", "Surgical Lymphangioma": "外科淋巴管瘤", "Thymoma": "胸腺瘤", "Diseases Of Hypothaiamus": "下丘脑疾病", "Insulinoma": "胰岛素瘤", "Multiple Myeloma": "多发性骨髓瘤", "Malignant Lymphoma": "恶性淋巴瘤", "Myelofibrosis": "骨髓纤维化", "Hodgkin Lymphoma": "霍奇金淋巴瘤", "Congestive Splenomegaly": "充血性脾肿大", "Ankylosing Spondylitis": "强直性脊柱炎", "Breast Fibroma": "乳房纤维瘤", "Sternal Fracture": "胸骨骨折", "Primary Cardiac Tumors": "原发性心脏肿瘤", "Lateral Ventricular Tumors": "侧脑室肿瘤", "Tumors Of The Fourth Ventricle": "第四脑室肿瘤", "Multiple Intracranial Hematoma": "多发性颅内血肿", "Third Ventricular Tumors": "第三脑室肿瘤", "Cervical Canal Stenosis": "颈椎管狭窄症", "Spina Bifida": "脊柱裂", "Osteomyelitis Of Skull": "颅骨骨髓炎", "Intracranial Aneurysm": "颅内动脉瘤", "Cerebral Hernia": "脑疝", "Intraventricular Hemorrhage": "脑室内出血", "Cerebrospinal Fluid Leakage": "脑脊液漏", "Hydrocephalus": "脑积水", "Meningioma": "脑膜瘤", "Apoplexy": "中风", "Gallbladder Cancer": "胆囊癌", "Gallstone": "胆结石", "Pancreatic Cancer": "胰腺癌", "Pancreatic Cyst": "胰腺囊肿", "Pancreatic Abscess": "胰腺脓肿", "Prostatic Cancer": "前列腺癌", "Renal Cortical Abscess": "肾皮质脓肿", "Perirenal Abscess": "肾周脓肿", "Renal Pelvic Carcinoma": "肾盂癌", "Renal Carcinoma": "肾癌", "Colonic Lipoma": "结肠脂肪瘤", "Rectal Cancer": "直肠癌", "Patella Fracture": "髌骨骨折", "Patellomalacia": "髌骨软化症", "Fracture Of Nasal Bone": "鼻骨骨折", "Fracture": "骨折", "Dislocation Of Joint": "关节脱位", "Calcaneal Fracture": "跟骨骨折", "Humeral Shaft Fracture": "肱骨干骨折", "Pelvic Fracture": "骨盆骨折", "Jaw Fracture": "颌骨骨折", "Syringomyelia": "脊髓空洞症", "Spinal Cord Tumors": "脊髓肿瘤", "Poliomyelitis": "脊髓灰质炎", "Temporal Bone Fracture": "颞骨骨折", "Temporomandibular Dislocation": "颞下颌关节脱位", "Temporomandibular Ankylosis": "颞下颌关节强直", "Zygomatic Fracture": "颧骨骨折", "Clavicle Fracture": "锁骨骨折", "Orbital Fracture": "眼眶骨折", "Metatarsal And Phalangeal Fractures": "跖骨、趾骨骨折", "Nasal Hemangioma": "鼻血管瘤", "Breast Fibroadenoma": "乳房纤维腺瘤", "Nasopharyngeal Carcinoma": "鼻咽癌", "Nasopharyngeal Sarcoma": "鼻咽肉瘤", "Angiofibroma Of Nasopharynx": "鼻咽血管纤维瘤", "Cervical Carcinoma": "宫颈癌", "Testicular Neoplasms": "睾丸肿瘤", "Laryngeal Cancer": "喉癌", "Thyroid Cancer": "甲状腺癌", "Oophoroma": "卵巢癌", "Lymphangioma": "淋巴管瘤", "Tongue Cancer": "舌癌", "Small Intestinal Tumor": "小肠肿瘤", "Penile Cancer": "阴茎癌", "Vaginal Malignant Tumors": "阴道恶性肿瘤", "Endometrial Cancer": "子宫内膜癌", "Middle Ear Cancer": "中耳癌", "Retinopathy Of Prematurity": "早产儿视网膜病变", "Bullous Keratopathy": "大泡性角膜病变", "Myopic Eye": "近视眼", "Keratopathy": "角膜病", "Stromal Keratitis": "基质性角膜炎", "Glaucoma": "青光眼", "Retinal Detachment": "视网膜脱离", "Hyperopia": "远视眼", "Pharyngeal Vascular Malformation": "咽血管畸形", "Heart Disease": "心脏病", "Coronavirus Infections": "冠状病毒感染", "Myelomyelitis": "脊髓炎", "Thyroid Nodules": "甲状腺结节", "Intestinal Cancer": "肠癌", "Gastritis": "胃炎", "Gallstones": "胆囊结石", "Pharyngitis": "咽炎", "Uterine Malignancy": "子宫恶性肿瘤", "Oral Hemangioma": "口腔血管瘤", "Cholangioma": "胆管肿瘤", "Gastrointestinal Cancer": "胃肠道癌", "Lipoma Of Breast": "乳腺脂肪瘤", "Renal Aneurysm": "肾动脉瘤", "Ductoma Of Breast": "乳腺导管瘤", "Testicular Cancer": "睾丸癌", "Liver Cancer": "肝癌", "Thyroid Microcarcinoma": "甲状腺微小癌", "Gastric Perforation": "胃穿孔", "Splenomegaly": "脾大", "Thymic Cyst": "胸腺囊肿", "Renal Abscess": "肾脓肿", "Breast Cyst": "乳腺囊肿", "Gastric Malignant Lymphoma": "胃恶性淋巴瘤", "Pulmonary Fibrosis": "肺纤维化", "Brain Edema": "脑水肿", "Renal Neoplasms": "肾肿瘤", "Testicular Cyst": "睾丸囊肿", "Bone Cancer": "骨癌", "Small Intestinal Hemangioma": "小肠血管瘤", "Small Intestinal Lipoma": "小肠脂肪瘤", "Memory Impairment": "记忆障碍", "Cerebellar Atrophy": "小脑萎缩", "Breast Mass": "乳房肿块", "Lipoma Of Large Intestine": "大肠脂肪瘤", "Tumor Of Biliary Tract": "胆道肿瘤", "Comminuted Fracture": "粉碎性骨折", "Biliary Tract Cancer": "胆道癌", "Nasal Neoplasms": "鼻肿瘤", "Liver Rupture": "肝破裂", "Tonsil Cancer": "扁桃体癌", "Lymphocarcinoma": "淋巴癌", "Temporal Lobe Epilepsy": "颞叶癫痫", "Fissure": "骨裂", "Laryngeal Fibroma": "喉纤维瘤", "Pulmonary Arteriovenous Aneurysm": "肺动静脉瘤", "Alcoholic Cirrhosis": "酒精性肝硬化", "Epilepsy": "癫痫", "Spinal Fracture": "脊柱骨折", "Lymphoma": "淋巴瘤", "Mouth Cancer": "口腔癌", "Hepatic Aneurysm": "肝动脉瘤", "Liver Tumors": "肝肿瘤", "Invasive Carcinoma Of Cervix": "宫颈浸润癌", "Adrenal Tumors": "肾上腺肿瘤", "Bladder Squamous Cell Carcinoma": "膀胱鳞状细胞癌", "Ankle Fracture": "踝关节骨折", "Renal Atrophy": "肾萎缩", "Brain Cancer": "脑癌", "Seminal Vesicle Malignancy": "精囊恶性肿瘤", "Benign Brain Tumour": "良性脑瘤", "Nasal Carcinoma": "鼻腔癌", "Nasal Cyst": "鼻腔囊肿", "Thyroid Neoplasms": "甲状腺肿瘤", "Pulmonary Nodules": "肺结节", "Uterine Cyst": "子宫囊肿", "Brain Cyst": "脑囊肿", "Encephalitis": "脑炎", "Small Intestinal Fibroma": "小肠纤维瘤", "Thyroid Cyst": "甲状腺囊肿", "Cyst Of Bladder": "膀胱囊肿", "Cyst Of Gallbladder": "胆囊囊肿", "Alveolar Carcinoma": "肺泡癌", "Liver Stones": "肝结石", "Scrotal Cancer": "阴囊癌", "Laryngeal Carcinoma": "咽喉癌", "Phalangeal Fracture": "指骨骨折", "Esophageal Stromal Tumors": "食管间质瘤", "Intestinal Neoplasms": "肠道肿瘤", "Pineal Cell Tumor": "松果体细胞瘤", "Breast Nodules": "乳腺结节", "Bronchiogenic Cyst": "支气管源性囊肿", "Cerebral Venous Aneurysm": "大脑大静脉瘤", "Mesenteric Aneurysm": "肠系膜动脉瘤", "Esophageal Sarcoma": "食管肉瘤", "Ovarian Tumor": "卵巢肿瘤", "Pulmonary Failure": "肺功能衰竭", "Hepatitis": "肝炎", "Brainstem Tumors": "脑干肿瘤", "Bladder Neoplasms": "膀胱肿瘤", "Splenic Aneurysm": "脾动脉瘤", "Splenic Cyst": "脾囊肿", "Glioma": "脑胶质瘤", "Prostate Cyst": "前列腺囊肿", "Mesenteric Cyst": "肠系膜囊肿", "Gastric Neurofibroma": "胃神经纤维瘤", "Gastric Ulcer": "胃溃疡", "Fibrosarcoma Of Breast": "乳腺纤维肉瘤", "Congenital Diseases Of Nervous System": "神经系统先天性疾病", "Pancreatic Polypeptide Tumors": "胰多肽瘤", "Duodenal Ulcer": "十二指肠溃疡", "Adenocarcinoma Of Duodenum": "十二指肠腺癌", "Esophageal Carcinoid": "食管类癌", "Esophageal Cyst": "食管囊肿", "Ureteral Neoplasms": "输尿管肿瘤", "Brain Atrophy": "脑萎缩", "Diabetic Retinopathy": "糖尿病性视网膜病变", "Cholecystitis": "胆囊炎"}